一人一套真係屬於香港既港產片

有無人好掛住港產片入面一個大陸演員都無既時代？

我先

無間道

力王
生化壽屍
八仙飯店
三五成群
五億探長雷洛

睇個名都知純港產

而家見到套套片都有d蝗真係眼都突

頭d呢

點五步

英雄本色第一集

歲月神偷

係其他港產片面前就死開啦

重慶森林

胭脂扣

無間道3

你確定冇？

暗戰
鎗火
PTU
黑社會
放·逐

玻璃之城

鎗火 放逐真係好正

講緊無間道1呀

十年

寒戰

好既電影係屬於任何觀眾, 許鞍華都唔會認佢既電影係屬於香港, 乜撚野叫屬於香港既港產片

杜sir

你呢句同樓主講嘅嘢係冇衝突

樹大招風

古惑仔

話佢係真正屬於香港人嘅電影有咩唔啱